開始減持股票......

每升200點，減持5%股票

升市莫估頂

就憑你呢句 可以繼續入市

其實佢都算減得慢,而家27XXX,
升200 點減5%,即係升點佢就無貨
已經差唔多接近歷史高位32000,走一走先鎖定利潤都對

好友即將全面進場

你唔放 點買貨